點解6/70蚊速剪會開得咁勁？

係因為你班垃圾salon剪髮佬當d客係臭四
屌你 book 3點 3點準時去到 就坐兩個字先
之後就幫你洗頭 洗撚完又呆坐三四個字
剪髮佬終於到 問你想點剪 剪剪下又去左第度搞第個客
又等兩三個字 梅花間竹 剪撚左半個鐘
剪個頭就最少用兩個鐘 我不如去速剪
如果salon收得貴 兩百蚊又剪得靚我覺得可以接受
但我d時間都係錢黎 我情願去速剪都唔想比錢去坐

邊間salon

幫襯左十幾年同一條友，年年加價就黎剪個頭要三舊水都係用個鏟，點解要貴成4，5倍

呢兩年諗通左

好多都係
我試過walk in入去，坐左3個宇就去洗頭
洗完頭等左半個鐘，問人就話再坐多陣
之後再坐多半個鐘，即係坐左1個鐘，坐到頭都乾
之後有員工經過見到我，問我坐喺度做乜

on9
洗完頭坐左半個鐘都仲未剪就屌鳩佢走人啦

成十幾廿年前嗰時得中三點敢屌鳩人
正宗洗濕個頭笠埋圍布唔敢走

每次剪頭髮 都有一半時間係等

去黃速剪店好過！

剪開900蚊

男士仲有得去黃既barber shop

我去開

因為我好憎向髮型屋洗頭
又好憎佢地d 洗頭水
因為知道好平價
有次我求其入間髮型屋剪
同佢講唔使洗頭水 護髮素
佢話好
到洗完 坐低 個髮型師話 唔用洗頭水護髮素價錢一樣架wo
我聽到幾想唔剪走 都唔係錢問題 係佢問個語氣西

之後都向屋企附近速剪算

去salon洗剪吹都係為左洗頭
利申：會揀間多後生洗頭妹
(而家少左好多，唔知係咪去晒做ptgf)

中三就去速剪算啦
學生洗咩去salon

因為個個都係剷兩邊，中間修短少少
時間成本咁低，技術門檻又唔高，緊係多人開啦

諗通咗 +1

嘟吓八達通﹐就算前面有兩個客頂盡半個鐘已經拍籮柚走人。

塔斯曼尼亞！！！！！

我會要求個洗頭妹按摩頭皮

咁呢樣男既通常好d 因係指甲少d 機會篤到

一直自己剪

因為香港地，男人外表好，溝女易；男人家底好，易俾女溝。 咁哂錢剪靚頭把撚咩

邊度仲有mk妹洗頭

其實洗頭仔男人手指力水係舒服過洗頭妹
自己係毒撚平時無女會掂到自己
所以想同洗頭妹有身體(手指) 接觸

好多年冇去過salon,仲記得啲髮型師最叻係同你拗

連你最基本嘅要求都做唔到，只會話：吓!你咁樣咪好怪囉！
呢度 gel吓就冇問題
你咁樣就太長嫁啦喎(當然係剪短左冇得救)
之類

拿 下次揸住廿蚊向手 佢見到知道你會俾佢就會落力d
洗完先俾佢
收左先就會是但洗

自己剪

試過有人hea到護髮素都唔用

其實條條仔通常都剷兩邊 前後修一修
去速剪都ok

剪開呢啲
冇得輸

香港男仔髮型黎黎去去都係鏟左右同後邊，留上面同陰
黎黎去去同一款剪法梗係得

當你知道你無論剪$60/$70 定係$6/7千個頭
你都係依舊咁靚仔嘅時候
你必然會去揀$60/$70

Salon有啲剪男仔頭剪到好似雕花咁

因為平囉

髮型師頭頂同前面用較剪剪層次
同快剪用狗牙剪鳩剪偷薄剪碎
睇落真係爭好遠

平，兩星期就剪一次，兩邊鏟青就完

試過垃圾salon剪得仲差過速剪
二百幾蚊都係咁

試過比個頭,新手剪柒到唔敢睇

睇清楚先啦大佬
人地都話十幾年前
點撚樣去速剪？

依家去到70啦

最近我都轉左去80 蚊速剪
快快手搞掂返屋企自己洗頭

咁更加應該要去速剪啦
都係柒嫁啦 不如慳錢慳時間70蚊搞撚掂

葵芳個間 178 定198
屌佢老母
入去濕左個頭先
然後等一個半鐘先幫你剪
中間催左三次 每一次都話等等 好快

去越南洗頭

去開荃灣 和你飛髮
平靚正

買左剷 自己剪

玩髮型要吹要gel搞一大輪
之後又話傷髮根易禿頭

不如轉玩戴帽
鏟青又舒服，笠帽出街就得

而家連剪髮舖都唔去

上youtube睇片學完剪髮，而家自己剪

自己剪慳好多錢，又可以剪到自己滿意為止

我都去快剪
前排都冇乜點出街 淨係返工收工 個頭成堆亂草
有一日見近近地諗住修下發現效果都ok

速剪係衛生差啲咁
之前睇過有人去速剪剪完 個頭生嘢

屌 咁樣嘅話 我真係可能會拍枱走人

利申 剪開$400一次 最多等10分鐘

因為快同平

要執頭髮好煩

去速剪6 70蚊10分鐘搞掂

返屋企沖個涼就得

有邊間黃salon 剪得好睇推介

真

我都試過 一野屌埋去話你啲洗頭水咁撚cheap 唔想用

想講大陸salon都剪得好過香港

我想 但怕佢一陣剪到我喊

Barber shop快靚正
仲要黃店
貴少少唔緊要

已經自己剪頭髮2年了

以前都係咁, $150 剪個頭, 打電話約左時間, 準時去到等左三四個字洗濕個頭, 然後條dog佬走左去幫人染電, 再等多半個鐘先開始剪, 頂, 剪左5分鐘又走去幫人焗油, 再等多15分鐘條dog佬先死番黎急急剪多5分鐘叫我去沖水. dllm, 我受夠喇, 終於去試速剪, 頭也不回

on9 先係 salon, 人柒去邊剪一樣架啦 屌你老母

之前去開50蚊啲速剪個個飛髮佬都係廢老
鏟到個頭成個老解咁，宜家搵到間多後生仔做，不過要79蚊

毒撚恩物

上次衰咗

樓下個間後生仔剪得幾好睇，我要求個d都做到，仲要好過舊時剪$180 個位

好彩我遇到間好salon 好少要我等 又唔會係咁r水吹

速剪d後生剪得唔錯，至少會知你想剪嘅長度咁

有啲速剪仲好手勢過salon

除非個髮型要大改
唔係嘅話都係去速剪店叫佢係咁依剷吓同偷薄吓
其實係幾方便

我都係咁, 幫襯左都十年八年, 因為肺炎唔想係髮型屋等, 所以走左去速剪, 點知剪出黎差唔多, 但價錢平超過一半

去salon比200幾同佢講哂我有咩要求，剪完之後無一個要求係做到，最誇張係我同佢講咗留陰，佢剪撚埋我個陰

去過幾次日本剪頭髮 入場可能要等一等 但係開始咗個服務就唔會放你喺度唔理你

2xxxyen又斟水又有小食 洗頭又會鋪塊布喺你塊臉 香港真係差咗啲

係味街市果邊

自己好電剪SKIN HEAD

而且用嚟包頭嗰條毛巾臭到仆街 一年都唔知有冇換一次

之從做果行唔比染髮
依家每次剪頭髮都唔過300
以前又漂又電成千幾二千

以前都唔明，但疫情期間一轉左就返唔到轉頭
最撚慘係剪速剪同200$剪一次，身邊啲人覺得冇分別😂

salon 要試 有d真係好西
但係洗頭好舒服
又會教下gel頭
速剪太暴力 成日插到好痛

十幾年前都有速剪

識食香港啲阿姨靠你了

呆坐幾個字咪算好

而家我同我男朋友買左set剪髮套裝，睇youtube學剪髮，訓練大家成為對方既私人髮型師暫時已經互相幫大家剪左兩次

我女朋友都自己剪 但唔敢幫我剪

去哂做電子雞同女僕雞

上海舖平靚正

因為香港男仔10個有9個都求其飛短偷薄無乜要求
其實自己都剪到 剷完拎把牙剪狗咬個頂就得
人人都係剷頭師
去速剪剷完唔洗清髮碎
60-70蚊買咗清潔時間同勞力

建議大家平時剪頭髮去速剪算
俾200蚊同俾60蚊出黎效果一樣
無謂嘥錢俾班低質salon狗

做過幾年salon
其實好多間都係洗濕左你個頭先
唔理你係walkin定r cut
因為知你等得耐可能會走 所以師傅或者老闆會叫啲jun幫個客洗濕左個頭先
我果陣見到啲客個頭濕撚住坐係度真係好慘

啲白滑囡囡帶住個手套幫我洗頭

自己剪左幾年

🤣🤣🤣🤣🤣
比你最尾果句笑死

個重點係gel頭到
剪幾貴都好，唔識gel都係柒
剪幾平都好，識gel都係型

對比下ok?
做野返大陸見過平香港好多 但唔敢試 講點剪都唔識

以前剪開果間係個大隻佬 全身肌肉去洗頭
但真係好舒服
之後換左條女洗 完全係r痕

大家有冇黃速剪店推薦?

啱啱睇完 男仔剪頭髮要340蚊 小小貴
仲有facial做 有冇試過

自己剪其實唔難兩年冇出過去剪

剪開40

哇 屌那星金華火腿呀

幫襯開嗰間$60，個女仔剪得好有心機，每個客都剪成半個鐘以上，仲剪得好過之前去開間salon，又貴又唔抵

有冇脫髮危險

機

我反而調返轉，由速剪轉去salon，因為發覺後者真係剪得靚仔d又畀心機d
當然前提係要搵到個好嘅salon髮型師

總之唔識點剪就點番個客

以前漂過2,3次only
依家永遠黑髮
太顯嘅啡色佢地都未必比

十幾年前有啲 salon 有學生價

最重要係好多問完你點剪 之後都剪撚左第二樣野
好撚on9

邊間唔係咁。你應該咁問

冇錯

你個頭唔會濕哂咩
香港出街咁熱

有冇推介？
最近想剪頭毛

細細個剪同一個師傅大，去親都係預等一個晏晝，但係咁多年都係100洗剪吹

係要嘈嬴人
煩到呢

而家自己剷skinhead正到仆街

男人唔好搞咁多嘢，剪過髮唔使又焗油又電，最憎以前去髮型屋成日叫你做乜乜treatment 呃錢

好認同

walkin個D慘過做狗

幾好呀 平 快

窮

間間都係

我覺得應該要爆曬d閪salon出黎
等其他巴絲唔洗受呢d無謂氣

單剪d剪髮佬仲要唔開心，好似唔想剪咁。不停叫你染髮，染左髮仲屈你做焗油屈多一百，又sale d cheap髮泥68。

佢唔得閒，搵同店第二個剪。等佢得閒我搵返佢，仲要閪你面比說話你聽。咁有性格你做大舖一千蚊剪個髮啦。以後唔撚搵佢剪

30年前已經有速剪啦 d 阿婆阿伯拎住個牌 $20剪一次

好舒服 佢又唔係好大力整到你痛
用適中力度按壓個頭 真係好爽
但而家無了

老解陸軍裝即刻有畫面

我試過洗完頭坐撚咗個半鐘先幫我剪頭
坐到頭都乾埋

以前做果間salon有個師傅
佢全部客都係後生仔
因為佢起青唔用剷一定要用剪(起得仲靚過人地用剷)
所有位都執到好仔細
平均一個客剪粒零兩粒鐘
零願彈走入黎既客比其他師傅都唔想求其剪

D妹妹仔洗頭好舒服

男仔普遍洗得落力過女
D女成日求其沖兩沖

起角果隻

速剪多數剪廢老
嗰把嘢乜撚嘢菌都有

古早味麵包仲勁啦
而家新開嗰啲全部粗製濫造

剪開400蚊 有時都係鳩剪
仲要而家老撚左. 都係剪個花旗裝
純粹覺得我剪左咁多年
有時FEEL到條友鳩剪都冇剪衰

400蚊係買個保險

我試過book咗都要等一個鐘近依兩年我我只幫襯快剪

我樓下商場 $35

一般剪髮
揾唔到Salon同速剪既分別
除左價錢

邊間 邊個位咩名

我樓下剪又無乜野 108$ 小學剪到依家 反而未試過速剪 等個師父退休就去試

人口老化

median age 4年前已經43

等撚到燥

扮utube8 拍片 比大家睇剪前剪後

真係間間都係

呢間堅正平得嚟有salon單剪嘅級數

有個frd 諗通左，索性個頭打蜡

男人有咩髮型唔係剷xx, yy修短小小？

剪完發覺同之前剪開百幾蚊既差唔多
仲唔洗聽到人話你頭髮少左要做treatment sell鳩你煩住哂

想問速剪有冇得要求點剪

你絲定巴？

點解冇

你可以留長佢，剩係偷薄，修少少髮尾，呢D先講技巧

習慣下就好 多人搵佢剪即係質素高

因為真係性價比好高，我係女都去剪，好過畀啲所謂salon髮型師玩鳩個頭仲要嘥幾百蚊！

仲以為自己去親嗰啲都中伏
原來大部分都係咁
已經大半年無剪頭髮

日系、barber囉
日系salon可以剪到同雜誌上一樣嘅髮型出黎﹐不過貴速剪幾倍

自由市場啫，
學你話齋salon service 同價錢不成正比，
香港人做到狗咁，時間又好寶貴，
仲等成粒鐘先剪咩？
自然多左速剪店啦。

識貨

有時當局者迷，自己唔夠膽發惡，佢覺得你等得，就唔會急住serve你

申 曾經都係唔敢出聲鳩等

係
雖然技術係有分別
但男人一般嘅頭最後剪出嚟唔會差太遠
但價錢差幾倍

因為本身個人唔係靚仔靚女
點剪都一鳩樣

咪剪 60 蚊囉

試過幫親 120 蚊要預約嗰啲
屌佢老母串撚到 book 位都唔撚回 whatsapp

光明頂免煩

如果gel左頭 速剪係咪剪唔到？

日本仔髮型

最神奇係約師傅既熟客仲要收貴d

因為貴咗嗰廿蚊係直接畀個髮型師
本身個收費要同老細拆數

大撚把啦
問完點剪無論你點講都係拎住個剷搞掂

剪完有冇互含

試過速剪
但質素好唔平均
後尾發現秘訣就係叫佢唔好剷

一樣
以前中一二嗰時又係坐喺道等咗好撚耐都未到我剪
嗰陣又唔撚夠膽屌柒佢地走人
後尾終於有個剪髮佬用個同情嘅眼神叫我
之後大個啲有一次經過又去番同一間剪
即刻快手咗好撚多
依家諗番起間野究竟係咪專恰𡃁仔

快又平以為冇

經歷過類似
搵岩髮型師就唔再轉
但快剪真係狗也不屌
去過一次衰個自己剪

以前有d 洗髮會幫你按幾分鐘頭
舒服到想訓

速剪由其係自己舖剪的上心好多
加埋salon用D平野洗頭水,返去自己洗好過
比幾百蚊剪過柒頭仲嬲

唔係熟客千奇唔好去

等到等到個人傻

我又唔係咁諗喎 雖然每次都係要等好耐 但其實都係因為上一個客遲到所以先至要我等咁耐你明唔明 人哋salon已經預留好時間 點知上一個客遲到 搞到下一個客要用嘅時間比上一個客佔用左 跟住落嚟嘅時間就會一個比一個遲 骨牌效應 所以先至會咁樣 所以我覺得要屌就要屌啲遲到嗰啲客

其實個剪法都好難剪得衰...

我都笑左最後個句

我都係咁話
唔知係咪新年剪嘅問題

你點要求都冇問題
好多時淨剪髮質素都唔會差過d19salon

叻既髮型師跟據頭型剪，真係有分別

利申：柒頭

男人頭好易點解唔敢

你絲打？

下次試下

121幾好呀

salon 每半年加一次價 每次加10％ cls 個個髮型師都發到豬頭

我剪開60蚊，搵嗰條友剪咗兩年
有時後面冇客等仲會慢慢剪，剪20分鐘都試過

真呀
見到肥仔/乸型 就知洗得過
訓得又舒服 又有按摩

女人頭剪柒左長頭髮都叫做遮到
男人頭剪柒左點遮都遮唔到

好簡單，你靚仔嘅去邊間剪都係咁靚仔
你柒嘅去邊間剪都係柒

如果gel頭 邊到剪都差唔多
最尾都要gel

電髮就無計

女仔根本冇得揀

去開元朗雞地有間barber
早幾年都好高質 啲髮型師都好細心真係會幫你執到正一正
個啲有料髮型師應該想搵多啲錢 新請個啲髮型師質素愈差
最近去個次就唔知係咪請埋啲啱啱中學畢業個啲人返嚟
除咗唔識剪髮之外仲喺到嘈住先 樓上又唔知成班人做咩搞到呯呯聲
幫我剪髮個個8成時間都係用個刨 佢係咁換個刨個可以限住刨到幾短個舊野(唔識形容個舊嘢)
刨到我個頭一間間勁多層我就好不安 我問佢你對我個頭做過啲咩嚟 佢仲答我上次都係咁剪㗎(就係唔係先咁不安)
仲要大大力刨我個頭當我個頭係蘿蔔咁刨
最後仲要炒哂車仲衰撚過啲速剪
兩舊幾水買難受

剪可以短到幾mm

幫襯左速剪幾年
最緊要真係慳好多時間

不過最近開始MM 地
如果去barber shop 會唔會剪到啲睇落冇咁M 既髮型

幾年前跟開隻salon狗
剪左幾次條友轉左freelance接客
有booking先落鋪

有次約左佢下晝三點洗剪
由reception開單洗埋頭坐左成個鐘
頭都乾撚埋都未見隻salon狗
忽然個reception話隻salon狗啱啱訓醒而家趕黎
問我等唔等定轉人剪

DKLM我話唔撚剪
叫佢俾風筒髮泥我走人

有啲女用指甲同人洗頭好痛啊 佢老母

巴

過檔去qb house幾年
起碼唔洗受氣，
唔洗好似傻仔咁痴痴地等個師傅過黎幫我剪
喺salon剪個頭髮都要2個鐘,簡直浪費時間
qb house剪連埋等都係30分鐘內
仲有就係喺qb house剪完同之前salon果啲無分別
試過qb house就無再去過啲濕尻salon

近年我都開始搵速剪
首先我覺得俾70蚊同200蚊出嚟嘅效果相約
其次就係反正速剪都會幫你吸返啲碎
咁都唔做洗頭啦

另外有巴絲表示男人頭易剪
求其用鏟鏟兩邊就得
但我試過俾另一半鏟
鏟到9588
最後自己鏟skin head

得罪講句輪廓唔深 鼻又矮唔好搞呢d

有速剪大把有得你揀

睇到覺得頭皮好痛

真
明明你好準時但係都要等多半個鐘

哦無事既，柒極都有個譜

去salon 剪髮最正係有洗頭妹洗頭

我去salon都係為左洗頭
硬係覺得自己平時洗頭唔夠乾淨
兩個月去一次salon 當深層清潔下
順便剪埋頭髮

利申 長髮絲

本身柒頭一個點剪都係柒，緊係剪個平架啦

70蚊 200蚊都係剷個青
你唔係因為你係黃我都唔會去

剪開樓下 45蚊

香港barber shop搵9笨

二百幾蚊同速剪剪出嚟一樣
咁我洗乜俾二百幾蚊去剪個頭

好多salon 係黃架啵

如果你個頭唔係有咩特別例如電髮
去速剪真係快靚正
未去過可能仲有懷疑
去過真係番唔到轉頭
根本同你去salon分別不大
依家已經慣左速剪5,6個月先去barbershop執一次

以前剪開$300一次 又要約時間 約左又唔係去到有得剪
後尾去速剪算 一個月剪一次
Gel完頭咪差唔多

qb house 埋牙 側面後面剷青 3cm thx

次次入到去速剪
「剪短啲 鏟高啲」
搞掂 二十分鐘內連等走得
返歸洗頭

啲師博又細心又會跟你意見
剪少少真係少少，唔似啲濕鳩髮型師我話剪少少，一野剪成吋
同埋唔洗夾硬R水吹，快剪完就比錢走得

你唔係電唔係染真係唔需要

岩呀 屌你老尾班撚屌垃圾salon快d執哂佢

洗頭妹通常洗完頭幫我洗埋龜頭

染都其實都晤需要
依家啲染髮產品都無以前個啲咁傷髮質
真係除左電 係屋企做晤到

好多都係咁，之前住北角果頭，去炮台山度剪，你老尾冇咩技術就咁剪短頭髮搞撚左我3-4個鐘，cls訓撚著醒埋都未剪完

有啲仆街髮型師一個鐘接5-6個客
個個客要等一個鐘
剪唔掂接咁撚多把撚

我男朋友唔比我幫佢剪
我明明剪得幾好

真心覺得r水吹呢part 好尷尬
明明無野想同佢傾 好心專心剪好個髮型仲好啦

邊間係黃？

速剪慳好多但好鐘意俾人洗頭按摩

真,我樓下個速剪叔叔重剪得好過D髮型屋,又有禮貌好多

諗通咗

樣衰點剪都柒剪50蚊仲好

因為好多人接受咗個頭用幾百蚊剪完都救唔到個樣呢個事實，包括我

我男朋友初初都唔肯俾我剪係我彈佢自己剪得差，佢先死死地氣俾我剪

真，好撚有陰影，反而幫襯開既速剪師傅仲有禮貌過佢地

試過去salon 剪頭，條友問個頭想要頭點剪，講完哂要點剪後，個師傅講而家冇人咁剪㗎啦，之後9剪左個頭，柒到哭能左

walkin死得
冇約既話
有時仲要比d學師仔剪

去親飛髮都心諗點解人類要剪頭毛咁麻煩
又晒錢又晒時間
貼錢買難受

好彩經過武肺
宜家學到自己飛算

好多時候 等洗都半個鐘以上

想知速剪剪陰掂唔掂，絲，本身無陰
定係要認命去salon試伏

好多時6/70蚊剪得仲好過啲濕鳩salon

剪陰就自己剪都得啦
又晤係睇晤到

依個真 等幾個字 洗頭 到等幾個字
埋黎點剪/剪兩野 又搞第個客
屌你老味剪個頭髮用兩個鐘

窮撚恩物
係女仔冇得揀先要去salon，一個唔好彩仲會好似前排啲絲打咁搵左啲伏salon

介紹？

我剪頭30蚊

都要有樣

啲仆街嘅心態就係，接多幾個就算有人甩底都唔怕
反正啲人都係照等唔會屌
如果有人忍唔住屌鳩佢，一陣就剪柒你個頭
所以一般都唔會有人屌

以前中學剪開果間有MK妹會一路洗一路撩你吹水，不過好大陣煙味

剪開天橋底$30仲靚過salon

剪過成千 剪過50
真係差唔多

成千果間唔比用產 無野都要扮鵰花

其實剪出黎差唔多

以前會去qb剪 近幾年基本都係自己黎 因為都淨係剷兩側同後面

幫人洗歸頭好賺過洗你個頭啦

Ig成日pop up啲髮型師廣告出黎
有次去左整全頭染加Highlight
應該係染完全頭再便Highlight
染完個頭過完水
條仆街行黎行去
又食煙又去湊客
放低左我成個鐘
燥燥地乾住頭走

柏麗？

日本salon 先啱去到剩係服侍你一個

和你飛髮

人地要考牌
邊似得香港個啲狗屎垃圾拎住把鉸剪 就叫髮型師

剪個頭洗頭又要等，剪髮又要等，速剪乾淨俐落，唔駛晒時間。

中咗幾次伏之後唔會再俾髮型師剪陰
永遠都剪短過我講嘅位置
最後短到露眉

剪陰一定係自己剪最好，可以睇住 就住黎剪

窮人去開速剪
地點就腳 又唔使特登約時間
次次都係剪短同剪齊
試過被人直接用剷剷齊髮尾就算
都遇過好認真咁分層次慢慢剪好佢嘅阿叔

同埋唔明點解剪親都一定會短過自己要求嘅長度

係咪想幫我慳錢所以剪短啲

最經典幾年前我係銅鑼灣電髮，搞左一個鐘個髮形師話佢屋企有突發事要走先，叫我聽日再番嚟繼續搞，ok fine, 好在我之後果日放假遮。

而家大左對自己髮形都無乜要求，去d速剪算，又唔洗點等。

我想洗頭剪
係咁易洗濕未算
又按又拖時間

自己剪
俾人剪貴定係速剪都係柒
不如自己剪柒佢
利申人柒

何君堯荃灣辦事處附屬店
去親 tw都好想幫襯

睇台灣果個諾曼 教得好用心
唔似香港佬唔肯教 教完佢仲點做生意
原來剷兩邊剷後面透薄剪短都唔難

真
只不過唔係真係大大個牌寫住係速剪

試過去salon 洗剪吹$150，hea 洗同吹都無問題，但剪得難睇過快剪，試5次，4次中伏，啲髮型師太有自己性格，但個頭係屬於我嘅，你以為剪得好好睇，喺我眼中真係亂咁剪，知唔知累我被同事同學背後笑左幾耐呀屌叫極你只須要個陰修少少，你直頭將我個陰由少少斜變超斜，最後hea 剪當補鑊，到底你老細做左咩令你個人要咁對客?

如果只係剪髮尾開叉,去速剪應該ok嫁可?

好彩我唔駛咩做型
次次都係$50剪短不知幾開心

唔係三十蚊咩，屌你70咁貴

痴線，咁撚受氣

唔電唔染真係咪撚去salon
服務又差剪得又求奇

3cm

以前第一次去salon ，剪完， 用手摸下個頭一達頭髮碎， 仲要係畀完錢嚟開嗰隻， 之後都冇去過salon 。

上次搵左間黃店剪 walk in冇book
上去唔算多人，我前面得1個排隊、2個剪緊 唔趕時間咪等下
結果等洗頭都半個鐘，洗完叫我坐埋位等陣，
中間入左幾個人，師傅直接skip我剪佢地先

結果我一坐就1個半鐘又個頭濕坐到乾哂
中間入黎個幾個都剪得好有心機，剪左起碼30mins up
到我10mins唔洗就剪撚完，0層次，瀏海碎過我條命
前後加埋2個幾鐘剪個柒頭，本身諗住剪個靚髮過生日，嬲撚到我仆乖

自己剪仲靚過出面d師傅

速剪嘅老師傅真係好好手勢，反而salon啲後生就成日鳩剪，唔撚聽人講野

應該變晒短髮
仲要好鬼短個隻

我2003年頭已經剪緊

我都係
依家就圍剪就算

試過以前去染頭
個髮型師太多客要湊
洗完頭出嚟叫我自己吹咗頭先

男人根本去速剪就夠，salon留返俾啲囡同MK仔整頭算啦。

係我都有睇過佢，剪得幾好

係個髮型師唔識就位姐.. 蚊實側陰咁剪緊係短啦
有d髮型師就位剪到

速剪既髮型師講，其實好多都係髮型屋過去，唔會有技術分別
根本就係DC9同Uber 就係同一堆人

我都試過係咁
坐係到等到個人興哂

890？

剪頭髮時間最好係星期六日早十一點
閒日三點前
否則有排等

你係咪中四程度?

速剪呀姐仲有經驗過barbershop

試過幾個唔同嘅髮型師都有呢個問題
所以唔敢再搏 自己剪算

咁仆街既 開佢名

洗頭妹：邊到痕？
心一定諗：碌鳩痕

Same same
反正都中年，又開始少頭髮，點剪都唔型
仲有，去salon成日水你造treatment...好撚煩仲有阿媽最鍾意帶衰仔去呢d 唔駛等

agger

好中point
試過等得耐得滯問個髪型師
點知仲話我唔等得唔好等
即刻起身走人
而家仲要求求其其剪都3、400$

再話鳩你唔撚襯個頭

屌我都試過，真係比個阿叔鏟到又短又圓又無蔭，唔知仲以為第二日就要入伍，比同事笑到仆街

真係
兩年前搵剪開既既剪髮佬
本身間野就已經貴，24x
仲要開係元朗
新年又要加錢，隨時300幾走
懷疑係貪我係熟客，得閒行開幫d賤婦整下頭，得閒又行開幫人gel埋個頭

同你熟d係度恰鳩我
屌你老母，次次剪幾刀剷幾下要你幾耐時間

試過明明book左都要等 等撚到訓著

試過一次返唔到轉頭
不過要返屋企洗次頭自己再修修

2-3mm
可以貼過人地用電剷

我轉左行搵佢剪左幾年佢都轉埋行了

我剪開兩邊留長 中間鏟青

仲要水尻人錢。。

我呀媽自己電，電得仲好過啲所講salon

貼過電剷都講得出

top knot左幾年

自己剷方便又慳錢

好彩個頭都幾襯自己

自從去完荃灣間和你飛髮之後，我就冇再返過剪左幾年嘅250蚊剪髮師傅到喇

有冇人用WAHL 好唔好用
買左百靈但想升級 WAHL好似可以有個1.5cm adapter

屌 終於有人講中心聲
次次預約左準時到 無一次係準時開始
同walk in無分別 咁我預約嚟把撚咩

兄弟你係咪搞錯左D野
BOOKING係方便佢，唔係方便你

減低風阻

太多salon唔會企係個客到出發
成日放置play
風氣問題，愈做愈hea

我真係剪開尼啲
旺角30雞有交易 剪左5年
利申平時會gel頭 剪得正正常常就ok了

剪30雞貨有無諗過自己學剪自己

速剪有冇得叫佢剪油頭個啲？

比個速剪廢老鬧過，一坐低就好惡問我點剪，講完又屌我：小姐，你要講清楚點剪我先識剪架，之後係咁屌我個頭之前剪得衰，自此就唔再幫襯速剪

點樣自己剷後面 虛心求教

近呢2個月都喺呢度剪，快靚正，不過要喺門口排陣隊，等5,6個左右。

YOUTUBE大把教學
只要你夠膽

你指剪TOP KNOT

定係單純剷頭髮先

前者就最好搵髮型屋剪

D線條一定靚好多

後者我都係跟住條線剷

剷到差唔多得D毛就落手修剪

我都係因為好似樓主咁而以後都去速剪 快靚正 基本上唔係要電髮染髮或者搞到成個女人咁姿整 其實都唔使去salon
以前個個跟咗五六年 夠膽死要我坐係到等一個幾鐘 雖然我都知男仔頭無女仔頭咁貴 咁你都唔好答我個時間ok丫嘛 仲要一句sorry都無

日本平剪又試過（2000yen定1800yen）
中價又試過（好似8000yen左右連染髮）
服務又好，就算語言不通都好盡力剪到你嘅要求，
最多畀本書你問你係想揀邊個咁

咁又無喎 俾30就搞掂乜都唔洗煩幾好啊
反正剪開幾年 我一埋到去佢就知我想點剪
乜都唔洗諗 因為點都會gel頭

去開QB HOUSE
剪完合格唔差既
3年前開始去, 以前剪開salon, 年年加價, 由75加到100(3年前), 你服務好都算, 話講左下加禁快既, 次9次搵條最串既老MK剪我頭, 我DKLM啦, 你得個3條LD髮型屍, 老MK+老細男(叫有禮貌+客客氣氣, 剪既手勢好)+條新丁學徒簡, 次9次問我指唔指定髮型屍, 指定+30, DLLM啦, 次9次叫條最串老MK剪, 自從話講左下加禁快既後, 比臉色我睇, 大大力樓我頭, 唔洗頭就比說話我聽, 又無啦啦剪剪下走9左去幾次幾分鐘扯煙傾電話我最能憎人大大力樓我頭+比臉色我睇, 最後一次唔9洗頭, 剪完即走, 佢條LD仲求我: 洗頭啦~, 我DLLM啦, 傾完電話發晦氣出儘力樓我頭自此冇再去過間野

剪個頭冇撚左2 3粒鐘 半日假期冇撚左

成日sell 野好煩

50蚊剪又靚又快

係冇靚女 mk妹洗頭姐

班仆街髮型師只會做熟客，
其餘一律鳩做，

笑死真係 咁蘇跑無用啦

上個禮拜先貪就腳去咗序言樓下間salon
百幾蚊洗剪吹 地方好污糟 窗邊攝晒一簇簇頭髮
條女幫我剪嗰時把較剪貼住我條頸嚟剪我都無出聲
跟住仲要唔小心隊咗吓 條頸即刻紅咗

一開已經去速剪
利申頭髮生得勁快
次次鏟到勁短

幫襯開間速剪條友好有心幫我逐層剪，試過剪左成5個字
反而之前去嘅salon 用狗牙剪

熟能生巧
我反送中後開始自己剪
而家剪得好過之前個salon

求link（男）

係講得誇左
應該係可以貼到電剷咁

男士可以去上海鋪
我覺得同啲咩barber shop差無幾
不過你預藍多

Hair House barbershop by Adam Chan II
金鐘秀華芳

金

其實用剃鬚刀黎剃鬚係貼過用蘇跑

因為5分鐘剪撚完 收你二百幾三百 會覺得好唔抵

想你坐係到鳩等 幾粒鐘 嘆下冷氣 睇下雜誌 望下D洗頭MK妹
享受下個氣氛

我去藍田速剪每次等個幾鐘剪十五分鐘

佢用剪啵

你都係正正經經去叫個雞啦

諗起以前台灣條片
幫佢起條跑道

其實用剪係真係可以好貼好貼
係睇個師傅手勢同有冇心機
不過係唔應該講貼過用剷既
因為有啲剷係用黎剷光頭

因為洗頭求其，無舒服嘅按摩。
洗完頭，頭上衣衫上仍有太多頭髮碎，返到屋企要再洗頭沖涼

唔去速剪純粹係貪個洗頭
頭皮按摩幾舒服

女人個頭剪柒左佢殺左你都有

基本剷兩邊後面嘅髮型真係唔撚駛搵salon

有啲飛髮佬好撚仆街，特登用牙剪大力掹，所以會好痛

好多剪髮佬都以為自己係藝術家
啲態度串過馬撚
大佬個客俾得錢就係對你信任同埋尊重
你就當個客係戇鳩狗咁撚
冇生意做有時真係自己攞嚟
唔使剪髮嗰陣就睇吓報紙進修下搵吓工

而家我學精咗，去親速剪都係揾男師傅多
好多都係Salon出身，手快、又剪到你想要個效果
女人嘅話有啲係工聯會或者再培訓完就入職，特別係阿嬸級別嘅，一落手就知冇乜經驗，中過好多次伏

Hairoom
正撚到仆街

book 條友電染
去到坐幾個字鳩等
叫個洗頭仔洗頭
洗完望兩望就乜都叫個助手整
電完之後先嚟剪兩嘢髮尾 咁就收你幾舊水 挑

我官塘間快剪$50 only

咩事摩西分紅海

70蚊慣左一個月剪兩次
應該好過幾百蚊整一次

屌，真係
最後一次去 salon就係上年12月
約左1500
1445上到去
坐撚到1530仲未有得剪
跟住決定去速剪算
早幾個月買埋個剷叫老婆剪算

咁未好似入土為安？

服務業拎日本黎比
香港無服務架，多少少要求都稱你為西客

起碼大陸serve你都冇咁多人....

因為呢個POST決定下次試下速剪 唔太7就OK
SALON班柒頭等執粒啦!冇左一半客生意 得返班女人去

名

好撚岩 香港服務業真係好撚on9
的士小巴餐廳等等都好撚on9

間歇性禿頭

真摩西出現了

後面點剪

［突發］朋友剪柒左個頭仲有冇得救🙏

剪開果間要100蚊,平均剪20分鐘
最好搵得一條友,老細自己開自己剪果d,剪得有心機好多,每個客都會珍惜

gel 頭點洗人教呀 通常係佢地剪得衰先要gel 補救 仲要落勁重gel 個頭油淰淰咁

同佢講呢一個鐘淨係洗頭 其他乜都唔使做

剪過一次成3舊水,淨係睇個頭髮係型既,但連埋個樣睇柒到仆街

第一 柒頭剪唔到barber
第二 香港好嘅barber唔多
第三 香港嘅barber 幾貴
第四 barber要剪得好密 啱啱畢業嘅窮撚剪唔起

去開樓下單剪鋪
40蚊剪一次
快靚正

身邊啲frd剪一次百幾二百 會窮

收皮 沙朗狗

推薦去試下荃灣和你飛髮 好有心機幫你搞

salon 最值錢係洗頭果part
以前有mk洗頭妹果時真係好正
佢仲特登撩我講野
佢無做我都幾傷心...
同埋我剪左同一個人十年
已經有啲感情起度
佢又知點剪，剪到邊
又可以傾下計
價錢唔係我考慮既因素

應該就係cut easy

求鳩其剷 然後又求鳩其幫你剪2野就叫你走
剪過一次唔會再剪衰撚過係天橋底比呀婆剪
寧願比返貴d係salon坐得舒舒服服有人細心幫你剪

Ber 你老味咩，果班咁嘅撚樣廢柴懶過閪又無料到個個都係鏟果個死人頭，收你幾舊水，個撚個個死人頭都好似罐頭咁一式一樣，美其名話係barber shop其實只係搵笨柒水魚
講真啲Mk salon 比呢班閪人有心機好撚多，起碼會幫你諗吓你膚色染咩好、你臉型襯咩髮型好、有咩缺陷幫你彌補下，呢班撚樣識條柒咩

真心想知有無邊間值得去
貴OK但唔該交到貨個fade係靚
唔係俾300蚊被佢9刨9刮
剷到變癩痢

話說之前搬屋，樓下有間新開嘅髮型鋪，諗住貪方便就入去試下點知中撚晒伏

入到去洗完頭，條友幫我抹完頭之後粒聲唔出就行開左，然後我就係度等，一等等左9個字，中間係完全無staff行埋黎叫我要等等之類，離遠見到佢地係度食飯，食完仲行出去食左支煙先入黎同我剪

剪果條撚樣成個道友咁un下un下行埋黎：「點剪呀？」同佢講大概想要咩效果，佢好似完全無聽我講野咁一句回應都無，我再同佢講多次話鏟青位唔洗咁貼，佢覆左一粒字「吓？」

跟住開始剪啦，仆街佢全程淨係用個鏟同埋把梳幫我鳩鏟，諗都無諗就一野就鏟落去，連個陰佢都係想用個鏟幫我搞掂，我即刻stop問佢做咩，跟住佢係度陰陰嘴笑，最後10分鐘都冇佢就幫我剪完個頭，屌你百鳩幾蚊個質素仲衰撚過速剪

第二日我搵返剪開果個師傅救我個頭，佢話我後面啲位一撻撻咁，問我係咪貪方便去左速剪黎

由無到有喎 唔識預幾多頭髮

咁我覺得又無得一竹篙打一船人既 mk salon都中過好多伏啦

利申 本身唔係髮型界既人

揾緊好少少嘅上海鋪
剪出嚟差唔多

我男朋友好樸素，平時兩邊同後面剷就得

所有野都係睇樣
照下鏡就知 剪60蚊同剪600蚊係冇分別
唔好再呃自己

你下次幫佢𠝹條坑

無錯樣唔靚都係正正經經剷兩邊後面，留陰

如果唔漂頭
寧願洗完頭落去速剪
漂頭真係好大工程
唔想係屋企整

日本剪唔係要預約咩

平剪walk-in都得，
中價剪出發前喺hot pepper預約咗

唔係剪咩特別髮型就去速剪算 靚既頭要靠吹同gel出黎

幾耐剪一次

愈嚟愈少洗得舒服
成日鳩洗

因為真係方便

如果salon既整體質素同服務可以返番去10-20年前，咁應該冇咩人會揀速剪

1-2個月一次

比咁貴都係要佢啲服務姐
服務差真係拍枱屌柒佢

其實一個滿師既髮型師剪一個頭, 如果間野收開200蚊到可以袋幾多?
我剪開果個好似好好搵, 送小朋友讀國際學校

剪成點先叫正正常常有冇相?

呢樣真速剪呀姐手勢仲好過班mk barbershop

D仆街洗頭仔心理變態, 唔知係咪執地下踩過既俾人用

有冇試過用第二個抹過或地布幫人抹頭?

salon 等太耐啦
剪得又慢
等又耐
成日好似玩9你咁

最撚搞笑係啲師傅剪剪下一定有電話要傾

你個樣柒剪咩都柒架啦

個阿姐有冇幫你擔埋？

戴得多禿頭

玩到咁大

從來未見過 洗頭「妹」

唔自爆啦
不過俾個參考你 我每次去都剪中學雞平陰頭
2邊剷青之後翻屋企gel all back

我剪開200蚊，因為service 好，洗頭幫你按摩埋個頭。剪真係幫你一個剪唔會飛黎飛去，不過都搞一粒鐘，但人地係有心整，剪完係型所以我ok,都係搵個夾ge 髮型師

真係正確，好多成身煙味，又好撚鐘意講電話，一行開就十幾分鐘，剪又剪得閪，平民區收你兩舊

好潮

我去過一間中檔少少兩舊幾水，果日佢地仲有一個鐘就收，等返我一個客，個髮型師話食緊飯，叫個中女洗頭姐姐幫我洗，我諗佢都三十到尾，一路洗一路同我傾計，又按埋膊頭，嘩你好硬膊頭好硬，平時返工一定好攰啦，洗到扯扯地

因為疫情呀，坦白幾十蚊快靚正，有邊個唔想
但因為疫情唔敢落街剪頭髮，索性自己係屋企剪，順便開發新技能

以前最癲試過7點等到10點，而家自己剪。

時間係主因
通常放假先去剪，冇理由on99坐響度曬自己半日

平時都係修短剷青簡簡單單
70蚊嘅qb house又快又方便
我點解要去畀百鳩幾蚊salon剪返一樣嘅嘢

剪開中環間日式salon
完全冇你講個啲問題
服務呢啲野
一分錢一分貨架姐
比多小小咪唔洗受氣囉

好有自己想法
以為stylist 真係藝術家

老實講我覺得qb 大部分都剪得好唔錯，起碼唔會剪到你d陰爛哂先啦salon果d真係垃圾黎

唔會walk in
多數剪開就果個
仲有事前book 時間
另外速剪係傷頭髮

大部份人唔理造形 反正都會長番同冇人留意

快就得咪又係得後生會中二病剪貴頭

俾幾十蚊剪個柒頭，俾幾百蚊又係同你剪個柒頭，俾幾十蚊十分鐘搞掂無咁煩

最撚慘係當你終於有時間有心情慢慢去salon剪
到頭來俾剪髮佬兜頭劈一句「你喺出面剪過個頭嚟？」

比得70 80 蚊速剪 就唔好慳比多40 50 人洗剪吹吧

以前試過入一間salon單剪串過馬撚，又閪面又hea剪
之後開左速剪之後佢又學人50蚊單剪，同價我使撚入你度咩
無耐佢就由兩個鋪位變一個，前排仲貼曬紙屌鳩業主唔減價，睇黎好快執得

1萬個認同
唔好同我講年資高左技術好左先

市區剪
我之前個髮型師第一次剪佢果時係$88
(亂入MK樓上D SALON random師父仔剪)

5,6年 加到我$318
但我5,6年 都係剪個頭一樣
我次次坐低都係無要求點剪 都係一味話跟之前一樣
見佢剪得差唔多都無轉過
依排武肺

唔想出去費事咁多人 就係自己果區D速剪 100幾10試下啦
點知仆你個街 其他人剪得都差唔多
又唔會剪剪下又去睇下D客染成點電成點
速剪可能有D真係技術一般, 但佢係全程focus 齋Service你一個
之前$318 仲要坐2個鐘, 我仲要覺得好正常

速剪就係又唔洗俾多又唔洗受氣又唔洗等

試過d 19mk妹幫洗頭，屌，留到D指甲鬼咁長，洗頭變指甲R頭，R到頭都損。

依加自己剪。。。

大撚把 用曬d 毛巾就焗住用舊 揀d 乾少少既用 有時用4,5次重覆 以前做salon 十年

富儉由人姐呢啲就

速剪到有唔同水準, 大陸大媽個D 40蚊, 只係識剷, 係完全唔識用剪.
60-70個D 會好D, 真係髮型屋師傅. 到係用剷多, 但至少真係識剪.

以前同個朋友去過一間
3點半去到洗完頭坐到6點幾先開始剪
2個剪完都7點幾on撚柒9

平時返工放工就有一間QB house順路, 等耐極都係半個鐘搞點

主要慳既係時間
男人老狗絕大部份洗剪吹咪又係跟返個髮型修短剷青

無錯。最緊要兩邊對稱。

細個去荃豐o個條商場橋, walkin去2樓其中一間比個學師仔剪, 屌佢老母剪草剪牛雜咁, 剪撚到一忽忽

發現自己樣子都係咁 剪成點都一樣 不如剪平d

我都係睇佢

只有極姿整既男人先會去salon
基本上90%男人個髮型都唔會有咩分別

係 r cut 即係指定師父
有時太多客d 毛巾唔夠，咁就通常一日有人收毛巾去洗既

屌 根本講緊我樓下果間 $1xx-$2xx價位
最仆街係有次剪完最後洗埋頭
我濕住頭髮20分鐘 個髮型師先黎幫我吹返乾
我唔知佢係咪玩鳩我 自此之後就去下一層既QB
$70 平三倍 冇投訴

快靚正

指定師傅會貴d？

仲有冇咩鳩屎野？
其實一般髮型屋會唔會消毒d梳同剪刀，有冇人真係會野到頭蝨之類既病

其實QB d 消毒係咪ok?

間間一撚樣啦

然後用頸夾住部電話，一路傾一路再用把死人較剪扮哂嘢幫你修修個型

已經唔記得以前真係好憎剪頭髮
又要等勁耐
剪個陣要r水吹
成件事都好討厭
速剪真係冇得輸
btw 已經轉埋自己剪
自己髮型自己控制

點解咁多巴打去salon咁多不良體驗
咁耐都係去剪百零蚊都未試過咁差
反而去過快剪，接受唔到佢剪雜草式碎剪
利申：去salon唔會剪公廁剷青頭

呢啲洗頭妹伏到爆喎
通常都掛住個junior牌
染髮搽埋落人地條頸
負離子整傷頭髮
落定型嗰陣滴落人地眼皮

比錢搵指定髮型師都避唔到呢啲伏junior

除非你剪架仔頭又要set曬頭
好多速剪方便又唔差
同個啊姨熟重有好多著數tim
但當然你話要去咩大場面既可能去啲好啲既salon做一條龍會好啲
但係我唔會個個月比幾百蚊去囉
工又有女又有 怕咩

利申武肺之後自己剪

全部男仔都係咁上下髮型㗎啦，速剪剪得多人其實唔知差得去邊

我做果時係6,7年前係唔會有人消毒d 野，未見過 最多把剪多頭髮碎用水沖下(自己都係咁）
依家疫情就唔知啦 可以會做下樣既

頭蝨病果d又真係無乜見過 最鳩屎我諗都係重覆用毛巾好多次，仲有d 毛巾乜柒都抹（例如廁所有尿咪攞去抹下咁）

將軍澳有無黃salon

又要人預約 準時去到又要人等半個鐘
跟住洗頭又hea 指定師傅閒閒地都$140up
俾你都識揀啦

女仔頭就要去SALON
男仔頭, 洗撚去咩
咪又係鏟, 最緊要叫佢唔好剪咁碎就OK
咪又係要靠吹同GEL
無撚分別

男人老狗剪衰咗咪3星期後再去另一間
我以前搵速剪會喺門口望有冇後生師傅
不過呢排比過個40-50歲嘅呀姐剪，剪完又幾好

因為唔會sell你做依樣做嗰樣

最後都係功多藝熟
速剪刷經驗快過salon

嘩屌唔怪得毛巾咁撚臭，其實d客聞到，你地知唔知，點解要咁做，有冇人性架

香港人剪頭文化 同日本都有好大距離 (雖然香港追日本野已經追左幾十年)

不嬲無人性 好撚臭我都記得浸味
咁有乜計 無毛巾 唔通都個客講無毛巾你濕柒咁出去啦 要怪就怪老闆唔訂多d 毛巾

問題係用黎抹尿喎

緊係估到有d 客知 見到幫佢包頭猙獰個樣 但無乜人夠膽出聲，果下如果出聲屌真係唔知點應對，通常收埋一2條乾淨既對付d 屌鬼客

其實廚房佬仲恐怖你唔知姐打工仔鳩屎就緊，差在仆街到咩程度咁解

速剪咪又係等

咁又岩，但仲有冇其他鳩屎野
其實如果一般會同髮型屋對拆幾多，剪一個頭係咪賺好少，r cut係師傅賺多d, 定係會收貴個客多d?

你走左佢咪以為你覺得唔用洗頭水會平啲囉 傻仔

插插蘇?

以前一般3,4成 r cut 當然高d 又收貴
個個唔同 睇你自己客量數大唔大 大數既拆好多6成都有

係髮型屋抽7, 師傅抽3成，定掉轉？
仲有我見開始無乜人肯洗頭，係咪洗頭個價低到離譜

髮型屋7成 要視乎個髮型師有無客量/包底薪
無包底當然高d 拆得

10年前洗頭仔真係賤撚過狗搞到無人做o靚仔，近年人工好似高左好多啦

通常星期六日都有機會唔夠毛巾用
或者洗毛巾間公司遲左送毛巾黎
就要用啲客用完既毛巾
但又未去到用抹地既山咁仆街

睇運氣架咋
有試過毛巾收工都未送黎
第二朝啲客要用返琴日吽左成晚既毛巾

Freelance 既師傅最撚爽
前提係要有大量客底

嘩好撚恐怖，二手臭都已經嘔心，仲要隔夜

我見最近先走得多，其實係咪好難學，定係學徒同洗頭有分唔同工種？十年前我有fd做髮型學徒都頂唔順轉做工程，我記得佢本身已經係讀美容化妝果類出黎，對呢行好有熱誠都唔撈，人工勁低工時長

呢d真係睇命水，我見有d做到40幾都係打工做街坊客，但手勢都好好

你個fd 係咪我黎 ,難我就覺得唔難，工程d 野覆習好多我同佢既情況差唔多。依家係做工程佬

有間salon幫襯左十幾年
以前就係係葵芳剪柒左搵佢救
之後就幫襯佢
但愈黎愈貴成二百五一次
好多時一個月成個頭又未長得好緊要但兩邊開始叉出黎
所以一個月去速剪一個月去salon

係‘喺’呀 一係‘響’ 向撚夠味
弱智咪上連登啦

試過俾速剪佬 隊到頭皮損左之後就無去過

好多速剪唔對稱。。。。。

你以前個姓係咪K字頭之後改左L字頭

咁唔係

不過應該越黎越多人用速剪, D髮型佬越黎越唔憂做咁, 淨係好服侍D電染
又貴又受氣

60分鐘剪一個同10分鐘剪一個頭真心會一樣咩
修改髮線輪廓，剷青漸層 速剪真係唔會同你做
但出面salon真係好多髮型師鳩剪齋剪既客人係事實，咁係佢地職業道德差，但真係唔好對呢行無信心，仲有一班傻仔髮型師係好想技術進步幫到班客改頭換面而開心，唔好放棄自己儀容呀
#鳩up唔好吊咁大力

講得好好 無心機剪 得個等字 剪得嚟又唔係真係好靚

屌你 你睇下內文先得唔得？
我幾時有話佢剪得唔好？
講功夫 二百幾蚊salon一定勁好多
我比多百幾二百蚊剪得靚真係冇所謂
但咁又點？我係屌緊佢地當d客既時間唔係時間
坐成個幾鐘 實際剪得半個鐘
我地d時間都係錢黎嫁大佬

速剪點解會開得咁勁
《因為試過要我等好耐所以開post討論
《好多人認為速剪效果等同salon或更好
《我認為速剪有細節技術未能提供 《就比你吊

我明白要你比百幾二百蚊仲要你等浪費你寶貴時間好慘嫁
但係除左你仲有其他人有唔同原因支持速剪既

仲有我無講速剪唔好呀，只係速剪係簡化版既剪髮過程，好多細節位唔會做，但往往細節位會令到你既外表加分，並唔適合所有既年齡層或職業姐.靚仔剪光頭都靚，樣唔突出往往需要用更多心機同時間幫番個儀容加分.

#可唔可以再吊我細力少少

大部份人對個閪頭都係求撚其得啦
有幾多人會在乎人地個頭點
都無人會睇你個頭咪是旦剪得啦

乜事阿你 我由頭到尾都冇質疑過salon髮型師既實力
但要我尊重你 麻麻你尊重返每一個客人先啦
其實你係唔係剪髮佬黎

中環條友萬幾蚊整一次頭都大把人幫襯

買把剷加Muji 鉸剪，短頭髪DIY咗兩年

剪剪吓走去聽電話食煙都有

有人在乎有人唔在乎
我覺得唔可以將你自己嘅睇法套落所有人身上
我自己本身會留意自己嗰頭同人地嗰頭剪得好唔好

所以咪大部份人都速剪囉
咪開到周街都係囉

又啱

其實真係好多人唔care....

但問題無果幫人會要求女人識化妝

速剪/單剪唔駛養住洗頭仔&reception，舖頭又唔駛來去水，面積細，自然租平。所以$60都圍到數

收$60多咗客流，好多客剪密咗，師傅反而賺多咗。

所以越來越多師傅轉做速剪/單剪，我見呢幾年速剪/單剪質素高咗好多

Salon 200-300洗剪吹，剪緊果時佢又走去整吓第二個客，到我剪完沖完水又要濕住頭等佢
Barbershop就見人見至，除非你覺得佢啲剷青頭同埋會展頭好好睇仲要400蚊
速剪真係抵佢開咁多間，基本上有後生髮型師剪就唔會有事，加上男人d頭髮每2星期剪一次

我拎120去速剪，同400去barbershop剪，冇人睇得出

不如討論下速剪邊間好
去開QB house
貪佢地鐵站有又乾淨

去速剪一樣係睇師傅

我見過有後生女 去整長髮
都係入去問左某個師傅係唔係到先 因為要指定師傅剪

呢啲濕頭真係搞唔掂
基本待客禮儀都唔掂
咪撚幫襯

後生師傅剪得潮d
中年師奶細心d

之前剪開$180, 換番$80速剪
又乾淨左, 又快左, 又慳到錢, 何樂而不為

QB都可以差好遠
試過見到個中年女人點知大陸婆嚟 剪碎髮尾都唔識，就咁一刀剪平佢我dllm
即刻跑去附近後生女鋪頭度整返靚佢

QB近年差咗好多，多咗好多蝗
有啲$50剪得好過佢

邊d仲做緊50蚊？
我附近d連鎖個個都加到60幾70

佢問剷唔剷 我答完唔好剷 偷薄就得
佢即剷拎個閪剷出黎剷鳩我 我屌佢老母